有個中立港豬既男朋友真係救撚命！

break up la, i am serious

分手啦

分啦

利申 同藍絲女友晨早分咗

根本就藍絲黎，分手啦

一係佢就廢到樓主西都唔敢奶，tg都唔敢聞
一係就假中立真港豬

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

根本冇所謂中立
分啦 一陣你出街比狗拉左 佢只會引用比卡超句話

講個例子
玩笨豬跳

你男朋友食狗肉？

父母就話冇得揀姐
有咩需要救命
分手咪得囉

隔離POST有個前線巴都埋怨緊有個中立港豬女朋友
或者你地可以PM交換
人生成就解鎖

同埋,我想知,你有冇比佢中出?

咁嘅男人你覺得可以保護到你咩
如果第日你俾狗拉佐佢應該都會覺得係你錯先

同樣係絲，真心勸你分手

佢藍嚟 扮中立等自己睇落冇咁冷血

價值觀唔同，一係迫佢跟你，一係分手

呢啲人同覺得啲女俾人老強係因為著得小布一樣

我男朋友都係咁

明吖，早散早著。

價值觀同道德觀差天共地，認真諗下係咪要繼續一齊，否則只會自己辛苦，另一半唔會覺得有問題

對住港豬朋友都想絕交
如果有港豬男女朋友有咩可能唔分手

You deserve better.
唔係容唔下第二種聲音
而係價值觀既野 你改定佢改？
絲打自己諗清楚

分手啦， 無好結果

遲早都會分手
早d分手唔使受咁多氣，谷少粒瘡。

分手吧

睇到一半已經睇不下去
樓主仲頂到都幾勁

你覺得行到落去咪繼續

首先控制下情緒先，
之後先分手。

點解依個香港仲有d咁嘅男人
最離譜嘅係依堆垃圾可以有女

唔明樓主點同呢啲人一齊
自己都有責任

同我一樣
同藍絲女友分左手

分啦屌
依家唔分遲d都會頂唔順

分手啦屌

放過自己啦

問佢有咩好方法
和平示威試過唔work
仲有冇?

中出飛

暴力*

咁你唔分就收皮啦

同阿叻有咩分別

屌 聽到真係翻檯

中立=藍

馬上分手 佢呢種是非不分 再咁落去都冇意思

分手啦，呢種人遲早生性病慘死！

分手啦，無好結果

分撐啦 過唔到人世

手*